有冇人想創業 有關時裝設計 同 app 既

有呢一方面既知識同埋有興趣搞startup 既可以入黎放tg 唔知條橋work 唔work